有無人同運輸人拍拖

做運輸依一行
工時長 日日返嚟見到佢都覺得佢攰
拍拖都無時間
依排太陽又勁 曬到就嚟變黑人

【郭偉强找數】

呼籲集體投訴社工之恥郭偉强蓄意襲擊。

郭偉强社工註冊編號：11071
罪行：普通襲擊

下載「社會工作者註冊局」投訴表格

點識

送貨比我時候識

好似小說情節咁

佢返工好忙 成日朝8晚11
休息時間都唔夠

運輸朝8晚11 ，夜晚叫雞就有份

成日跟佢車 上貨執貨送貨上貨 雞都無時間叫

運輸大把前途

留名等睇連登仔睇唔起做運輸

加油絲打

連登行動post已經不再奏效

咁都識到 你溝佢呀？
「靚仔 幾號電話」？

預左大把人睇唔起運輸
身邊既人都唔睇好我地
同佢既圈子 生活環境完全唔同
但都好希望可以繼續同佢捱落去

中意佢啲咩

佢約收貨果下知我電話啦
之後再私下whatsapp我

咁佢都幾夠疆
你收貨果陣無化妝都岩 真愛

唔會驚佢對個個都係咁？

um... 一開頭真係無諗過會一齊
佢追我先嘅
都細心記哂我啲野 會主動關心我
再見到佢嘅生活好辛苦
想同佢一齊努力 之後享受下生活

你講得啱 無化妝 面又無洗 頭又無梳

一開頭我對運輸業嘅人直頭係唔信任
覺得實周圍玩 周圍溝女
識耐左先知佢真係咁乖仔(暫時情況 將來唔知 希望唔會)

你地返工啲時間唔同？
運輸業係咪個個都咁辛苦

菇喱就菇喱啦
乜春運輸人

gax

佢知唔知你鍾意佢？
我返A/P更 條仔就返全日

樓主竟然咁好葡萄

有無打算更深認識下

咁撚隨便

有緣嘅話咪試下囉

你同行？

返朝8晚11打飛機都唔得閒啦 仲玩

食野沖涼都無時間

運輸師

有無人另一半都係咁

唔比人介意個職業已經偷笑
仲諗拍拖

運輸
想識女就換過份啦
搵又唔係多份工又唔係好聽
再唔係真係唯有識3-4分女就算數啦

我諗起我姑丈同姑嘅嘅故事都係咁
姑丈啱啱Cancer走左 五十幾歲咋

臨尾要賣車先夠頂啲數，好人嚟 唔知點解會咁對佢

唔係呀，純粹覺得你唔介意男朋友既家底好少女仔做到、佩服你組

樓主好女仔唔拜金，我同女仔一講做工程就block7我

So sad珍惜眼前人

講還講 唔該不推文吖巴打 大仗前夕

點解要介意 都係打份工姐

唔好話俾人睇唔起丫
依排疫情出黎兼職跟車同速遞
我自己都睇唔起自已阿
好彩要帶口罩,冇咁掦

捱唔係問題 淨係希望佢唔好咁辛苦
佢以前凌晨一份工 接住晏就再一份
所以先想睇下有無同行 係咪咁辛苦

我怕跟佢車果時比屋企人發現
真係好彩有口罩

除左扑野可以親密下，溫馨下，其他時間都唔知做咩，同陌生人一樣

另一半做維修 每隔幾日就要連續返30幾個鐘
成日都好驚佢過度操勞 好心痛佢
但佢話已經習慣左

呢個諗法少有 佩服你唔介意

唔怕俾你話騷擾？

你地拍拖幾耐啊

我明白 又幫唔到佢

我有問過佢 佢話有驚我唔覆佢

半年左右

就咁私chat個客都幾勇敢 搵咩話題開頭

妳做邊行

屌樓主我識你

好多送貨都幾靚仔呀
最重要係因為成日郁動
真係落手落腳做嘅
好多都黑黑實實 或者 鋼條型咁

當然都有啲肚腩大叔
不過比例上無咁多

佢差人錢？

哈哈 屌你老味

利申，工程

護士

屌你 一定係認錯

Gogovan?

好彩以前做姐 𠵱家無做gogovan啦

咁應該係啦hi下你先

佢炒自己架車 都未填返啲錢

佢搵得多唔多
我同妳一樣
屋企人成日比說話我聽

收唔到你hi 認錯

係

佢一時時 30000-50000
油錢 供車 隧道錢自己比 得幾多放落袋
我未夠夠同屋企人講

反而想聽多啲你地又相識到一齊既故事

你點識佢

佢喺我附近出沒

算搵得多
供完車輕鬆得多
點解連愛情阿爸阿媽都要干涉
個個白鴿眼好勢利

你男定女黎？

男

咁都識到 你好撚勁

好難先識到一個
通常所有送貨/速遞我都會add 佢入電話簿，再睇佢whatsapp/snapchat
好多都係直，結埋婚有仔女

連佢射幾多次都知

你個個係gay既？

佢外表似唔似工人階級

Wtf 你好好彩，你同佢拍緊拖？

做左幾年運輸
頭兩年渣貨車 返10收8 收工出到去都成9點 食個飯hea陣就要走 見得唔多

而家轉左渣van仔 開6收1-2 搵到錢又多時間 撞正佢day off可以一早去見佢 食埋lunch都仲得時間鬆動好多

女友都咁講，開頭佢都咁諗

做運輸都好過班失業空姐吖

順豐小哥?唔通係送成人玩俾你個陣發現張單寫住黑人SIZE自慰器所以識咗

果位巴打一定好靚仔

任何界別嘅人
都會有gay 嘅

千期唔好咁諗 我fd老豆係香港某法官 佢自己都係揸貨車仔 唔好相認

信任真係好緊要 樓主要同男朋友幸福呀

無架 佢whatsapp完我之後
過左一段時間之後多左傾電話呀
我放工就去跟佢車 做完野就食野
一開頭齋坐 之後幫下佢手

佢性格暴躁啲 有時對啲貨 對啲客都會
對自己好溫柔
不過依家佢都改變緊 無咁易爆

外賣仔/女算唔算？

咁你男朋友知唔知你屋企人唔鍾意
我等佢唯有情況好啲先同屋企人講

普通人一個 特別黑

佢以前揸van架
聽佢講依家搵多啲 揸5.5
你就好時間好用好多

屋企人唔係白鴿眼/佢唔特別粗魯
咪大大方方介紹囉，都係正當職業姐

太多運輸人真係評價好差
不過行行都有仆街仔

唔係 佢話一見鍾情 wtf 心諗 咁樣講黎溝女

點會呀，我做，運輸朝9晚5逢紅必放，佢出面有第二個，分手啦

公司問題掛
跟過佢返工 佢街車咁做
唔當公司員工 無福利
依家連星期日唯一休息都要輪住休
佢公司啲人都係咁返
每次返去都見到同一堆人係倉

心痛佢工作好辛苦
仲整親
希望佢搵到份舒服少少嘅工

利申 就結婚

佢地幾個人送既
因為我有whatsapp同佢地講聲 唔該哂辛苦晒
不過唔係直接sd去佢電話 sd比第二個
之後佢夜晚再私chat我 話多謝我同佢地講多謝

恭喜哂 希望你地新婚快樂
運輸唔知仲可以有咩發展
我都係唔想對方咁辛苦

點解感覺怪怪地
不過你受就得啦

一定好靚仔，咁都溝到女

樓主仲要係護士

知 夾喺中間好辛苦
之前遇過賤男今次終於遇到好男仔唔想放手

佢唔靚仔
係真愛

拉 。。。 唔岩依家講

我黎緊都想同屋企人講架啦
揸緊唔好放手呀

我都試過送傢俬個運輸私下msg我，但之後佢又無左下文

van仔最緊要有好碼頭
我連台都唔跑 扣晒供車油錢都和味
係哩期肺炎生意差d

佢5.5派咩貨？咁做法應該唔係交倉果d?

運輸都好多斯文仔 客客氣氣
唔講真係睇唔出做哩行
同埋我識好多人 大部份都老老實實 最多粗俗d

自己都算係運輸 日日送貨去醫院同門診
見到D醫生護士真係dup低頭 盡量唔望

佢派淘寶 集運點同上門果啲

難怪 點多單多 好辛苦 價錢咸咸地
不過都好 咁辛苦都肯做 好仔

揸飛機算唔算

一直無人傾訴
終於有同路人明白
今次我唔放手嫁

我好記得之前收淘寶，因為我未收工未返到屋企，但啲嘢又貴所以同送貨講唔想擺門口，佢勁好人等到我10點幾，我嗰時就諗點解咁夜都仲未收工

咁你又受~
護士妹妹咁易溝的媽?等我又同D唔識嘅女講一見鍾情先~

咪玩啦，翻6.5日
放工翻工食飯沖涼訓覺得9個鐘
翻15個鐘一日
揾鬼做咩呢啲工
今日私chat溝得你
日日都可以溝第二個

私chat溝女

細時唔讀書大個做運輸 是咪真？

我識個朋友都係護士同係搬運
然後個男冇耐就轉地盤，話要學返門手技
做得搬運其實都捱開，返地盤應該唔難適應
時間又穩定啲

佢都日日話依啲工搵鬼做
但面對現實咪日日捱緊。。

佢都追左一段時間架
一齊左幾個月果陣成日性格唔啱嗌交
差啲散

不過呢好啊，努力搵錢，第時組建家庭都好d

最怕組織完家庭 有左bb既話
晚晚我同呀b要等到夜一夜
先見到老豆一面

我宜家老豆就係咁，所以要小心d，隨時有感情問題，好麻煩，是但一方都難搞。不過如果大家感情穩固嘅就唔洗驚啦

工程咁闊，做邊瓣先？

唔使講啦，淨係講工程兩個字就已經完咗topic

工程唔穩定咩？

係又點，自己都睇低自己就最慘

姻緣

有時溝女真係靠嗰下膽量
敢衝就有機會當然唔係個個都衝

如果佢嗰下無私chat我
我連同佢做朋友嘅機會都無

咁我又無，咪又係一份見得人既工，我講我見到既現象啫

緣份就係咁得意
好多身份地位懸殊嘅人走埋一齊都可以開花結果
做物流靠自己雙手搵食絕對係光明正大
唔駛理世俗眼光兩個人相處得開心就得

點解咁多負皮...

有無問佢，唔驚你投訴佢咩

樓主好女仔嚟

佢話嗰下淨係諗我會唔會唔覆佢
無諗過投訴

我都想知 但事實就係咁識

揸飛機算唔算運輸

服務業？